元朗站垃圾桶發現支那國旗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

以己度人，自己收錢，就所有出嚟抗爭都係為錢
呢一代嘅垃圾，香港就係畀呢班老野玩死

重唔快D報上WHATSAPP GP

任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

辱華

咁愛國唔拎返屋企？等登極樂後用來蓋棺？

10條WhatsApp 熱線等緊你報料

話俾689聽